## Опишіть своїми словами як працює метод forEach.

Цей метод послідовно перебирає всі єлеманти в масиві. В цьому методі є функція з необов'язковими параметрами (елемент масиву, його номер та сам масив) з якими можна манюпулювати. 


## Як очистити масив?

Можна декількома способами:

- назначити на змінну новий пустий масив (arr = [])
- назначити довжину масиву на 0 (arr.length = 0)
- повернути масив в якому видаляться всі елементи методом 'splice' (arr.splice(0,arr.length))
- можна використати метод 'pop' в циклі while (while(arr.length > 0) {
    arr.pop();
}) 


## Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?

методом Array.isArray(obj) де obj є об'єктом перевірки. 